98係美領合唱美國國歌同《願榮光歸香港》

要認真比國際聽一次我地把聲
同時做個紀錄
要令呢首歌成為習慣

何以這土地淚再流？
何以令眾人亦憤恨？
昂首拒默沉，吶喊聲響透，
盼自由歸於這裏！
何以這恐懼抹不走？
何以為信念從沒退後？
何解血在流，但邁進聲響透？
建自由光輝香港！
在晚星墜落徬徨午夜，
迷霧裏最遠處吹來號角聲，
捍自由，來齊集這裏，來全力抗對，
勇氣、智慧，也永不滅。
黎明來到，要光復這香港，
同行兒女，為正義時代革命（獲勝利）。
祈求民主與自由萬世都不朽，
我願榮光歸香港！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

支持，文宣手足多d宣傳首歌

推呀

好好聽

收手啦漢奸

有冇人帶藍芽喇叭去播

願榮光歸香港

印歌詞！！！印歌詞！！！印歌詞！！！印歌詞！！！

推

香港國歌要人人識唱

好有國歌既感覺

印歌詞

十一前預演唱下，睇下有咩地方要改善

收皮啦p牌

推推推

好正阿
呢首要加大傳唱度阿
快d瘋狂share

再加投影同airdrop都ok

每聽一次更加感觸

漢奸你知唔知自己做緊乜
你出賣緊香港人
不要讓外國介入

有人作左英文版

Glory to Hong Kong
The thieves left our land in disarray
Imprisoned the brave and cried "Obey!"
Our freedom's endowed, dare they take it away
Revolution's the only way
Against tyranny we shall fight
Hold tight to the truth, and have no fright
Arise! Save our isle from the darkest plight
With blood and sweat we'll find the brilliant light
So-called motherland's had us deceived
And the despots' occupation's unrelieved
We the people will not be tamed, and we shall proclaim
Our name, regain our rightful fame
The dawn is nigh, though the night may seem long
Our age arrives, may the righteous stand strong
With our free hearts and minds, we'll succeed and return
All the glory to Hong Kong